`lockScroll: true`
Отключает/включает при открытии/закрытии модалки скролл на документе

`onDocument: true`
Вешает обработчик клика на документ, `false` на сам элемент

`form: true`
Очищает поля формы после ее успешной отправки и закрытия